Docusign (DOCU) 舊股重提 近況更新

2個月後,更新一吓最近佢地有乜消息

1. 肺炎以來愈黎愈多公司冇辦法之下選擇用電子簽名去代替搵個員工飛黎飛去搵人簽名
2. 紐約勞工部門用Docusign黎加快處理失業救濟金 (一個星期,50萬居民申請)
3. 中小企業用Docusign向銀行借錢( 超過50萬筆,75% within 24小時)
4. 見證人服務 - Liveoak

5. 對手是Adobe

Read More:
法庭開始接納電子簽名黎代替傳統簽名?

真心唔明
攪個電子簽名點解咁耐都冇競爭對手
求其一間大公司adobe,msft整個簽名軟件有咁難?

有眼光

原來係咁

呢d就係所謂既升完先知點解

升得咁急其實只係資金湧曬全科技股only,只要係科技股就升到傻
但以佢地呢個發展速度同潛力,跑贏NASDAQ其實好輕鬆

想問樓主呢隻野有咩賣點
點解人地打唔到入呢個市場?

感覺唔係high tech冇咩moat咁，科技巨頭如msft要整同一舊野同佢compete應該會打死佢

DOCU係升得差唔多最強勢個隻喇
樓主可唔可解釋埋SE都咁屈機
3-4月個陣58買入過，但個陣比個盤震佐幾日就淆底清佐倉

洗撚更咩 賺就靜啦

呢隻鳩野升完未
完全冇回過做底

上星期170賣左
今日已經210

冇對手？